(缺水！)匯豐上調按揭 利率0.15厘

匯豐銀行公布，將物業按揭貸款的封頂利率，由最優惠利率(P)減2.65%，上調至P減2.5%，意味實際按揭利率升至2.625%，適用於一手、二手及轉按，即時生效。

近日，經過參考多項因素，包括香港銀行同業拆息、該行的競爭力及市場價格，該行決定調整按揭息率。

匯豐發言人表示，作為主要的市場參與者，該行致力確保香港的按揭市場能夠健康及持續發展，因此，該行會因應市場情況定期檢視按揭息率，如有需要，作出適當調整。近日，經過參考多項因素，包括香港銀行同業拆息、該行的競爭力及市場價格，該行決定調整按揭息率。

香港時間11/9/2019
早上11時15分的結算率。
到期日港元利息結算率
隔夜0.70929
1 星期0.84768
2 星期1.08750
1 個月1.87679
2 個月2.19607
3 個月2.27865
6 個月2.33536
12 個月2.35357